管假疫苗官員，係九年前管毒奶粉官員

民眾「起底」後發現，為全國疫苗把關的國家食藥監總局副局長藥品安全總監孫咸澤，正正是九年前因為三聚氰胺奶粉事件而被處分的官員，問題官員扶搖直上管疫苗，這也正是今次疫苗事件令民眾震怒的另一個原因。

等睇尋釁滋事

中國的實屬正常

我就唔信呢單野得佢一個人做，大陸人往往focus 個人而非體系，真失敗

中國人真係犀鳩利